<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>frnd</title><link>https://frnd.design/</link><description>Recent content on frnd</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Tue, 17 Jan 2023 19:48:04 -0300</lastBuildDate><atom:link href="https://frnd.design/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Olá 2023!</title><link>https://frnd.design/notes/ola-2023/</link><pubDate>Tue, 17 Jan 2023 19:48:04 -0300</pubDate><guid>https://frnd.design/notes/ola-2023/</guid><description>Vou fixar minha listinha de coisas que quero fazer/melhorar esse ano pra voltar aqui e rever mais vezes:
ler e escrever mais praticar mais exercícios regular o sono (e manter regulado) trabalhar e estudar mais em coisas que gosto me organizar melhor Com a volta dos blogs pessoais, quero me dedicar a escrever mais aqui.</description></item><item><title>Psicologia aplicada em UX</title><link>https://frnd.design/notes/psicologia-aplicada-em-ux/</link><pubDate>Thu, 29 Dec 2022 19:50:43 -0300</pubDate><guid>https://frnd.design/notes/psicologia-aplicada-em-ux/</guid><description>A psicologia tem um papel muito importante no design da experiência do usuário.
Como designers, podemos usar alguns princípios para influenciar (do jeito certo) o comportamento do usuário para que os produtos atinjam de forma efetiva os seus objetivos.</description></item><item><title>Tipografia com PX, EM e REM</title><link>https://frnd.design/notes/tipografia-com-px-em-rem/</link><pubDate>Tue, 29 Nov 2022 13:29:45 -0300</pubDate><guid>https://frnd.design/notes/tipografia-com-px-em-rem/</guid><description>As unidades de medidas pra definir a tipografia em css podem ser classificadas em dois grupos: Relativas e Absolutas.
O mais conhecido, sem dúvidas, é o px. Mas em um mundo onde temos vários dispositivos de tamanhos e telas diferentes, o ideal é não trabalhar com valores absolutos, ou seja, nossas medidas devem ser flexíveis pra funcionar da melhor forma possível em qualquer tamanho de tela.</description></item><item><title>nth-of-type</title><link>https://frnd.design/notes/nth-of-type/</link><pubDate>Sun, 13 Nov 2022 21:06:19 -0300</pubDate><guid>https://frnd.design/notes/nth-of-type/</guid><description>nth-of-type é uma pseudo-classe que identifica os elementos baseados em sua posição entre irmãos do mesmo tipo. (nome da tag)
Syntaxe :nth-of-type(&amp;lt;an + b&amp;gt; | even | odd)
Exemplo &amp;lt;div&amp;gt; &amp;lt;div&amp;gt;Essa div não conta.</description></item><item><title>O básico do z-index</title><link>https://frnd.design/notes/o-basico-do-z-index/</link><pubDate>Sun, 17 Sep 2017 09:55:15 -0300</pubDate><guid>https://frnd.design/notes/o-basico-do-z-index/</guid><description>O z-index é a propriedade do CSS que define o posicionamento dos elementos no eixo Z, ou seja, ele define a distância do elemento em relação a tela, mais próximo ou mais afastado.</description></item><item><title>Breakpoints em mixin com Sass</title><link>https://frnd.design/notes/breakpoints-em-mixin-com-sass/</link><pubDate>Fri, 24 Mar 2017 20:04:43 -0300</pubDate><guid>https://frnd.design/notes/breakpoints-em-mixin-com-sass/</guid><description>Fazer sites responsivos não é uma tarefa fácil, a organização as vezes acaba sendo um inimigo para o desenvolvimento e a manutenção. Por isso, o desenvolvedor sempre procura um método ou técnica pra facilitar esses serviços.</description></item></channel></rss>