<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Portfolio on Fernando Soares — Designer de Interfaces</title><link>https://frnd.design/portfolio/</link><description>Recent content in Portfolio on Fernando Soares — Designer de Interfaces</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 01 Mar 2019 22:19:15 -0300</lastBuildDate><atom:link href="https://frnd.design/portfolio/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Viewport UI</title><link>https://frnd.design/portfolio/viewport/</link><pubDate>Wed, 25 Oct 2023 19:03:05 -0300</pubDate><guid>https://frnd.design/portfolio/viewport/</guid><description>Viewport é uma coleção curada de experiências em UI.
Um projeto meu e do Eryc onde compartilhamos interfaces e interações inspiradoras. A meta do projeto é criar um repositório onde designers e developers possam se inspirar para os seus trabalhos.</description></item><item><title>BitPouch</title><link>https://frnd.design/portfolio/bitpouch/</link><pubDate>Wed, 11 Oct 2023 14:22:47 -0300</pubDate><guid>https://frnd.design/portfolio/bitpouch/</guid><description>BitPouch é uma carteira descomplicada de criptomoedas.
O app foi projetado para permitir que os usuários comprem, vendam, depositem e troquem criptomoedas com facilidade. Ele oferece uma abordagem descomplicada para a gestão de ativos digitais, tornando-a adequada tanto para iniciantes quanto para investidores experientes.</description></item><item><title>LovePix</title><link>https://frnd.design/portfolio/lovepix/</link><pubDate>Wed, 11 Oct 2023 14:22:28 -0300</pubDate><guid>https://frnd.design/portfolio/lovepix/</guid><description>LovePix é uma plataforma para criadores de conteúdo se aproximarem dos seus fãs com conteúdos personalizados e exclusivos. A plataforma oferece os serviços de venda de conteúdo e/ou assinaturas mensais e também conteúdo gratuito.</description></item><item><title>CMS</title><link>https://frnd.design/portfolio/cms/</link><pubDate>Wed, 11 Oct 2023 14:07:06 -0300</pubDate><guid>https://frnd.design/portfolio/cms/</guid><description>Sistema de gerenciamento de conteúdo e site focado em conteúdo e performance.
Projetado para destacar e facilitar a gestão do conteúdo. Com um design minimalista coloca a ênfase na experiência do usuário, proporcionando uma interface intuitiva que permite aos usuários concentrarem-se no que realmente importa — o conteúdo.</description></item><item><title>Overflow Icons</title><link>https://frnd.design/portfolio/icon-set/</link><pubDate>Wed, 11 Oct 2023 14:04:46 -0300</pubDate><guid>https://frnd.design/portfolio/icon-set/</guid><description>Overflow é uma coleção de ícones para interfaces.
Ao longo dos anos eu usei muitos tipos diferentes de icons set&amp;rsquo;s, e muitas das vezes alguns não eram concisos ou simplesmente não existia algum pra representar o que eu precisava.</description></item></channel></rss>